5G 電話 盡量唔好用啦

對健康潛在危險....
同埋你用部傳輸咁快既電話做乜野呢？
你話用o係工業或者醫療溝通工具就好啫，
你打電話whatsapp要咁快做乜....

56k已足夠.jpg

呢度就係多得你呢類賤種
科技倒退最少廿年

唔好渣車啦，會撞車架，都係行路好

5G 行到 60GHz 極高頻

wifi行5GHz 已有人感到頭痛不適

你諗下長時間有咁高頻穿過你個腦會點

visible light 行到400-800 Hhz 極高頻
5G 行 60GHz 已有人感到頭痛不適

你諗下長時間有咁高頻穿過你個腦會點

其實你自己唔用大把人喺你周圍用嘅時候, 都係受咁多輻射, 咪低能啦
仲有個電話剩係得 whatsapp? D老友記要捉比卡超架
個網速快左, 捉多1隻個機會就大左

唔好呼吸啦, 會死架,

你諗下長時間有咁多屎尿屁懸浮粒子穿過你個肺會點

啱啱google 過藍牙係幾多頻率

Bluetooth operates at frequencies between 2402 and 2480 MHz, or 2400 and 2483.5 MHz including guard bands 2 MHz wide at the bottom end and 3.5 MHz wide at the top.

日日貼身嘅AirPods 閒閒哋都呢個數
5GHZ 重要個個離遠用
如果係有問題嘅點解全條街賣5GHz
我唔明

每一個連登仔心中都有一個石丹理

算啦樓主, 由佢地用喇

兩個戴著apple watch既人講唔好用5G

其實5g用係手機真係冇乜用，除非你要用手機控制機械人或揸車

其實你唔用 都無用
身邊有人用 有發射站
你就已經中招
只係爭在多與少問題

真係要講 而家4G 都對人體有影響
只不過時間唔夠耐 影響未必咁快出到黎

近呢廿幾年 患癌人數係持續上升緊

藍牙2.4 GHz 囉咪

5G 頻率係 60 GHz ..........

無錯，遲d 要著檔幅射衫出街...

早期TVB都有播過電訊發射站附近居民都出曬事...
其實好恐佈，遲d 通街都係5G 發射站,
大家gg....

拆晒d基站,WIFI,全世界用返固網

無記錯好似話係有一戶家庭住頂層單位
大廈天台 同四周都有N個發射站
而全家人就輪住生cancer

喺香港唔需要咁長命
短命反而係件開心事

其實人類接觸左呢d 幅射咁耐
唔多唔少都會進化到有抗體
根本唔洗驚

最慘係慢慢折磨完你之後先死

唔好住太高層
唔好住發射站旁邊
聽人講用鍚紙可以隔到既

唔明大家做乜下下人生攻擊

唔用 5g 唔會死

2019年仲有人信wifi會搞到人唔舒服

btw,早幾年開始興wifi
我就係屋企裝左部
老豆老母就係咁話唔舒服乜乜
跟住我就拆左個燈
同佢地講熄左唔開
過幾日又冇事

我老細係phy人 佢成日話要戴錫紙帽出街

唔通...進化唔到果d 死曬...hmm

飛鴿傳書最健康

其實係電磁波敏感定係精神病??

講真...就算知道有害又點, 根本無得避
有錢人眼中我地班賤民條命唔值錢

行路都驚仆街點算

呢個我同意
香港 除非做到好有錢 有車有樓有儲蓄個level
否則越長命 越憂愁

不過短命還短命
都要睇返個原因

如果係百病纏身而短命
真係不了

就算你手機唔用
但你存在係個空間其實都中緊招

你都on9
講緊可以直接係自己伺服器拎嘢
唔需要記憶體

等進化做x-men

佢係phy咋，唔係bio撚

假設你收得好好先係，5G應該收得會更差

better call saul

秒速下載AV係好偉大既發明

唔怪得依家有咁多隠青 原來真係會見光死

曬太陽曬得耐都生cancer 啦，更何況5G寸透力比visible light 強

check下屋企同公司附近有冇5G發射站好過

都好危險ga,可能有禽流感

多餘
用唔用都唔係你決定得到
除非你斷六親，與世隔絕

Cancer 而家都話有新藥醫啦，你食得倒咩

生活習慣而已

太陽光頻率大約400-700THz, 大約係你講60GHz嘅10萬倍左右。

建議你日頭唔好出街，驚你俾太陽光射死咗⋯

邊個話5G頻率穿透力強過太陽光？

light wave 同 microwave 都撈堆來講

吹賬

紅肉都會對健康有危害你咪一樣照食

上Google search下「electromagnetic spectrum」。

Lightwave同Microwave都係EM wave。

小學生唔識EM wave係咩?

會點？有無啲比較scientific articles/figures可以畀到人知有健康問題？

都冇人搵你 要咁快做咩

講真，就算對健康有影響都唔俾公眾知啦，唔通叫你唔用手機咩

成班撚屌鳩噏咁做wireless 公司嘅人死撚哂啦
TI 玩77GHz radar個班engineers 一定個個生癌啦

淨係睇住frequency 但無人講功率講dB

連登真係個個都係物理學家

姐係咁
高頻並唔一定係高功率
你要計下功率頻譜密度先會知平均每個波會有幾多功率

利申:Communication Engineering Institute Master

當你講light “wave”嘅時間，你已經講緊em wave類別

啲人分分鐘連dB係乜都唔知

真正科學家

可見光430至790THz 射死你未？
基本上可見光頻率以下的電磁波，暫時只證明有熱效應。
同埋除咗頻率，仲要睇功率。

後真相科學研討區

避唔到
30年前癌症殺手係肺cancer
而家係大腸cancer

行路都怕比車撞

係dBm/dBw
就咁dB無意思

咪會有達爾文獎囉

就算你唔用，將來成個香港起晒訊號站咪一樣射到你
樓主快D移民